有冇人覺得其實做警察都有好處？

要自殺好方便
拎支槍一掹雞就可以一了百了

做裂士仲快，有鄺仔開live唱歌

咦 #2呢？ 死咗？五毛狗嚟？

#1 都係五毛

篤灰狗屌你老母

真心屌佢老母，篤灰狗老母比狗屌含撚仆街死啦

起下底，原來係五毛扮黃絲樓主，小心D，唔好自爆，唔係他朝君體也相同

阿sir早晨

唔駛交租唔駛返工有3餐

咁樓豬你抆槍未呀？
自殺有樣好
就係自殺完抆槍唔洗寫報告

樓主on9仔嚟 block

篤灰狗我屌你老母

樓豬國安狗

屌你老母啦